岩岩遇到大陸車錢黨

頭先係銅鑼灣自己行，比個大陸佬揀中
我邊行佢係隔離邊叫我 「不好意思 不好意思」
我= 大陸佬=

： 係 做咩？
：你聽得懂嗎？其實我也不好意思開口 我是來香港談生意的，但我現在沒零錢 你可以借我嗎？
：你要多少
：我就坐地鐵 又不貴 我一個大男人也是逼於無奈才開口

聽落好似好撚慘咁 差小小真係比佢

我：那你要去那裡
大：去機場 你先看看你有多少零錢吧 就幾十塊錢 不多，我一個大男人也要開口問 你看我也不像騙人吧

愈講愈似呃人香港廢佬都係巴士站幾蚊幾蚊咁r 你個pk問一問就呃人幾十，香港真係遍地黃金。

最後我頭也不回行走左 應該而家走去呃第二個。

無零錢搭地鐵咪用大紙搭的士囉

竟然唔記得而家周街支那寶

我幫你報警求助啦

Fucking Chinese go back to China